[幫推] 8/8機場見

我係P牌 但係

8/8 我會去機場